夾左喺幾個fd中間，好辛苦……

有時真係唔明啲人諗緊乜。

是咁的，小妹有一堆fd，識左兩年幾。最近發現，佢地之間關係都幾複雜，而我明明就係一個局外人，但就被人擺左上枱面。夾喺佢地嘅中間，真係好撚辛苦

唉，介紹下啲人物先。
Vincent，對乜嘢都會評論一番，會成日同我傾政治嘢。
Daniel係溫柔型男仔，心思都幾細膩，但平時唔多出聲，會收埋收埋好多心事。
Celia係一個徹頭徹尾嘅港女，份人冇乜腦，成日9like啲港女語錄，嚮往好浪漫嘅愛情。

話說有次，我隨便自抽左幾句，話自己冇仔仔要，然後Daniel突然話「搵Vincent囉」，又P我地啲圖send去啲勁多人嘅大group度。真係晒頭，點會無lala咁做我地都有。但呢個時候，平時唔會點抽人水嘅Celia，竟然又衝埋出黎，係咁起勢抽埋一份。

嗰下係覺得有啲奇怪嘅，但都冇乜點為意。直至最近，我喺不同嘅途徑度得知，原來Daniel同Celia都係鍾意Vincent。Daniel同Celia應該就唔知對方鍾意Vincent嘅……

唉，而家搞到我見到Vincent就覺得好尷，而佢都好似有啲避我咁 少左一個可以同自己傾政治傾得埋嘅fd，我覺得好失落。同埋真係好無妄之災囉，屌呀，明明就係你地鍾意佢，做乜要擺我上枱？兩個咁齊心咁起勢做，搏乜啫？

可以點呢？呢個僵局……篤爆嘅話，成堆朋友就會散，返唔到轉頭。（雖然而家都不過係一個泡沫）

唉

Gay vs girl?

Gay post?

係啊
daniela gay VS 港女Celia

daniel*

兩條友都想測試下你係咪鐘意Vincent 吖嘛

Btw gay

測佢個頭咩屌，啲人真係小人之心

減肥啦

想睇你係咪對佢冇意思囉，如果冇意思就拿拿臨決絕否認左佢咪唔洗煩囉

如果有意思就黎個4P

否認左啦……